# Lesson_30

## Описание/Пошаговая инструкция выполнения домашнего задания:

1. Придумать и создать 3-4 класса, которые как минимум дважды наследуются и написать краткое описание текстом.
2. Создать свой дженерик интерфейс IMyCloneable для реализации шаблона "Прототип".
3. Сделать возможность клонирования объекта для каждого из этих классов, используя вызовы родительских конструкторов.
4. Составить тесты или написать программу для демонстрации функции клонирования.
5. Добавить к каждому классу реализацию стандартного интерфейса ICloneable и реализовать его функционал через уже созданные методы.
6. Написать вывод: какие преимущества и недостатки у каждого из интерфейсов: IMyCloneable и ICloneable.
---

## Описание классов

##### Person
базовый класс, имеет поле Name, реализует интерфейсы ICloneable,IMyCloneable

##### Employee
класс расширяющий Person, добавляет поле Salary

##### Manager
класс расширяющий Employee, добавляет поле WorkHours
